［嚴重］有外國fund佬+金融評論家 寫肺炎話WHO、google 奶共 俾Twitter censors

被封文章：

’The World Health Organization is a political organization, bought and paid for by its sponsor countries (China foremost among them), with a single, dominant mandate: maintain the party line.

Literally.

The truth is that WHO has done nothing more than parrot the official Chinese Communist Party line since the day the world learned of COVID-19.

The truth is that only now – TWO MONTHS INTO THE EPIDEMIC – is WHO sending a “team” to “start investigating” the virus.

To be sure, WHO’s Director General, Dr. Tedros, has been to China several times since the disease broke out, glad-handing (again, literally) President Xi and all the other CCP mandarins.‘

屌鳩依家唔跟中共口徑就係假新聞

And here’s a Reuter’s article, also from three days ago:

’The rise of “fake news” – including misinformation and inaccurate advice on social media – could make disease outbreaks such as the COVID-19 coronavirus epidemic currently spreading in China worse, according to research published on Friday.

In an analysis of how the spread of misinformation affects the spread of disease, scientists at Britain’s East Anglia University (UEA) said any successful efforts to stop people sharing fake news could help save lives.‘

And what is this “fake news”?

Fake news is now defined as anything that disputes WHO data, which means that fake news is now defined as anything that disputes the official China party line.

⋯⋯
It’s not just Google. It’s also Ten Cent. It’s also Facebook. It’s also Twitter.

And no, you’re not misreading the clear narrative intent of these articles.

Where possible, China wants to criminalize any speech … any social media … that does not follow the official party line. Where it’s not possible to criminalize that speech, China wants to ban it through the cooperative censorship of global tech and media platforms. Where it’s not possible to ban that speech, China wants to shame it into the shadows by getting us to reject it as “fake news”.

上一篇恥笑數字跟足model
認為嚴重低估

Dr. Ben Hunt is the chief investment strategist at Salient and the author of Epsilon Theory, a newsletter and website that examines markets through the lenses of game theory and history.

CHO

推

Twitter手足建議rt哩單野

求美帝拉大隊脫離WHO 另組新組織....

佢係咪黃架？

鬼佬點分？
都算係啦勁屌中共

簡單講就係twitter FB GOOGLE 等跟哂WHO去做野(其實係慣例)
同日本個情況極似

只可以講WARS會再加快美國本土概反華情緒

美國幾時先清一清佢自己嘅互聯網公司？

有料，推

岩啦
最好全球排華